唔好再話識踩單車同游水無用

踩滑版返工

靚抽

我都唔知自己聽日點翻去好

早兩個鐘出門啦

玩都市三鐵

一直當求生技能，遲d學埋鑽木取火

林鄭痾屎都唔掂